朋友姓古 生個仔女出黎改咩名好

朋友姓古 佢老婆有左
想問我拎建議個仔女改咩名好
想知偉大既連登巴絲有冇咩好建議比佢

古係仔

古絲

古惑仔

古曼童

古吾到

古晶

樓上講果啲我已經講曬...佢都唔岩心水

古吓咩名

古估鼓

古月胡

古拿

古天奴

古人

古姑固

古嘉義

古吉喆

古毒

古嘉欣， 叫嘉欣多數靚女

古仔/古女

古攵

古惑大盜

古代

古你唔到

古下

古乳有暈

古拿比嘉

古到你啦

古估股

古早杏

男仔叫 古夏嵐
女仔叫 古霞蕾
個b出世就同班親友講：古下嵐定蕾

古春花

古裁

古早味蛋糕

古思堯

古吉

古龍

望子成龍

個古字開始變形

古董

古咕顧

古舔奴

古老豆個名

好嘈

古神

古滋滋

古拜

又係呢d又無聊又懶好笑既po

古哥仔

古吓先

古得明

古道西風瘦馬

古你老母

古霞

古菇固

古綿純

又係呢d明明有興趣撳咗入嚟睇
但又要懶高竇係到留言唱反調

古榮光

古李吾島

古艷陽

靚唔靚？

古理
古估夏
古天奴

絲遙

古咕咕

古惑仔

古惑女

古久韓

低級趣味

古大細

嘢就你朋友扑
名就要我諗

有聲

李澤楷

Jing Koo?

古辰 古栽

古神巴菲特

講真夏嵐呢個名又幾好聽

古鳩寒

古堯思

古巨J

古你吾到

古惑的槍

股災

古田之寶

古地悲

叫垃圾Post 拉

古一

古神
大個炒股

古李魯眉

古古

古川日文字

咁你姓咩先？

古先生
古小姐

古九寒

隆緒

古靈
古精
古怪

古力朱

第時個仔同fd打mon hun
我地要刷古龍！
古龍：

古箏

古語有雲

古劃濟

阿古獸

古唔到

古早未

古月巴

最好都係古字擺頭

你都未講你姓咩 點幫個bb改名

古古古

古呆吉

最尾嗰句有啲尷尬

古喆

你個名

古撚寒

古浪順飛

古樂天

古市升

古悟道

古神
古事
古票

古明華

古哩媽差

古國嘉

男：古鳩
女：古洞

古票

古歌仔

古道理

古達

古嶺就

語義飽和

比加

古奚屢

古天樂

古古米

古月鳥

古焰陽

古士星

諗住無人講就留古洞

古十口

古近平

古妮

佢老婆有咗唔代表係你朋友的

古邊爐/吉邊爐

古joy

男:古嚕
女:古嚕雞

古你唔到小露寶

古谷固

古洪興

古吾道，古臣，古忠

古夏娥歌銘

古下邊個係老豆

古摩鈴

好中二

古咖

古董 英文名叫 冬菇

古積 英文名叫 jack

唔係應該跟爸爸姓李咩

古羅卡

古曼麗

玉樹臨風既整蠱專家 古晶

古咕仔

古武/古舞

古吾島

李斯
因為古天樂拍過尋秦記

古滑郎

古溝

古札娜

火雲邪神
古劍魂

古道理唔道

古嚕肉

師兄我觀察左你好耐

韓文

思堯

古一個字

聽個名都知條友會好撚煩

男：古色
女：古香

古科興

古巨基點解中學畢業叫呀蛇

整蠱

古嚕古嚕

古古下

古咕固

古濃水

古領袖

古月娥

九寒

古思瑤

宿

古喱

古估蠱

古溝
古領袖
古地哀(古天樂反義)

古滯
古磊

古神媽咪麵

古拿比加

姓古真係好難改名

古lu肉

古燕婷

古嘉

古沙

個名有聲

古代人

古早味賓周

古雨雲

古龍
古水

古翠

古惑女

古娜

高汁

古顧
古顧
古顧
食飯啦

古哉

古巨gay

古拉

勁似n年前個d言情小說女主角

古早味

生女叫 古黛

古姑股估故鼓鴣顧鴣菇

古夏 （估下？）

古島利龍野

話唔定佢有份呢

古劍月

古黛仁

每朝都有天然鬧鐘

仔→古仔
女→古女

古肛肛

古到你咁講

陳寶珊

古黛

古撚怪

古詩

係玉樹臨風嘅整蠱專家

古谷實

古熱
Ye Koo Ye Koo ~~~~~~~

古地哀

古優質

下欄喎

古語雲？

古JOY

古鳩(音:溝)

古怪

仆你個街…
笑撚左

吉野食

得喎

古峰

古井

古烈治

古晶/晶晶
1.精靈 精警 精細
2.水晶燈籠(比喻遇事能明察是非的人)

古洛X
洛陽才子(泛指有文學才華的人)

古千x
流芳千古

鳩噏
但我覺得名呢啲係父母將自己嘅期望 祝福賦予小朋友
自己諗會有心機啲

古吉喜

古固䓢

古嚕
My previous

古豔陽

古下男定女

古野家

麵神改名 點會唔叫

古神

古夏牛熊

古時候

古月木叔米分

古露娜

新移民？

明華

古撚度

古往今來

古災

古梨吾島

古龍水

嘉義係全世界最難聽嘅名叫親kayee kayi 都係八婆

女: 古思盈
男: 古孝謙

直陽閪下

古娜
古善

古嫖

俾啲誠意啦，得個抄字

古詩瑤

再嘈

你唔俾人同名同姓?

古吉杏

古臣

小喬流水人家

古思井

古美麗

古巨基

古不化

古里吾島

仔叫古巴
女叫古絲
英文名都諗埋 Cuba Goose

古估固

古九寒。

古來希

我有frd叫古希婷

古你老味

古莫玲

古萊熙

古迦

英文名叫kuuga

古祖魅... 蛋糕

叫天樂

夏蘭特

女:
古若依

男:
古嵼地

古地樂
古細基

古埃及 古印度 古中國

估仲佐

古老

師兄你平時係應該溝死女